連登AC俾同學知道左之後

每日俾佢拎我D post,同id 放出黎bin鳩我c
屌佢老尾...
有冇同好

M